美快樂過生活 朗拼命去生存

美快樂過生活 朗拼命去生存
幾多人位於山區中景仰朗的慈善
渴望做球王 努力入球誰怕肺炎
牙朗搶點 大巴拿tap in
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
美繼續過生活 朗掃盡了歐聯
阿根廷礙於隊之中有某位的球霸
渴望大力神 大巴拿卻難以正選
熱血公民 注定要當選 五區總動員

弱富城既郭？

邊間教會？

努力入球誰怕廢掩

有邊到唔岩音？

誰怕廢閹

鴉根廷

五區種動怨

咪jer住 今晚炒李城

願榮光果間

希望有成首

最後個句關美同朗咩事

重點punchline黎